Figma 032 GSC你依家好撚危險！！！

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

黑精！！！！！！

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

0n9樓主

仲未開訂！鳳凰寺風！屌你gsc

一早開左啦屌你

AGP系例真係好垃圾,
係米青入咗隻bismarck, 左手太鬆, 一郁就甩, 右手太緊, 一換手就斷

垃圾笨大

figma 格里忽斯出面咩價？
見y拍同amazon 炒到好撚貴

遲啲會再販 等下啦

屋企有隻全新係度

前幾日見到咁平都想入
但係上amazon見到15000插到落6000就知有古怪

見過米青d agp插到99定199

半夜推post攪到我誤中1001

Sorry

果隻斷腰姐
笨大清倉咪咁,扔比鋪頭賣

唔係你

換佢腦毛

神助攻

貞德睇到最高果間8xx
其他平均698
我呢間仲係640
fb

周圍都唔見有泳裝索尼子

Amazon

現屎640

未玩過 研究下

又中
星期六到800

不過支旗QC嘛嘛

勁

想俾ching對巧手玩弄

法國女英雄真係好犀利

諗起當年詩乃強勢炒起

不了

入完鹿島figma 好想入埋佢隻黏土人

孤仲有得訂花嫁

插啦插啦

香港果時好似無乜鋪開訂，想追一定貴，七百起跳啦

我果隻都仲未開

一早賣左 個面相其實唔多似

各位早晨

早晨

兩個post搞到我諗左幾日回邊個

終於有新Post, 好感動

師兄好多槍唷

槍娘唔玩槍玩丁丁咩

玩埋d垃圾line

呢條line好受正常人歡迎

Gsc唔肯改善素體，叫人鋸短個彈夾改善可動，笑死人咩

呢隻好似都唔多現貨

可能定價太貴 無乜人訂

原價貴過貞德1000yen

GSC 你唔快快手再販貞德真係會好大獲

之前見古迦有現貨

我Y拍買左$540，睇翻又真係唔叫平

盤女人都過氣喇
老秋啲盤女人街機都冇人玩

盤女人自美國女太貴都無再買了

鹿島都出埋冇新野中
想要既都冇份

我有全新連特原價出讓

聽講福周會拍新片

G支福周大人

即係又要星期4,5先有更新

一定走數

發夢見到小莫開訂，特典係靈1個頭

有頭盔唔洗要人樣啦

立即屌你老母

認同

快啦福仔

屌 好耐無上face book

死現充！

【2018年3月確定到貨商品】

●3月19日（一）起於日本國內家電量販店・娛樂設施依序開賣
Good Smile Company「Piyokuru Fate/Grand Order 01」JAN：4571368446756

把鬼咩

幫人問金閃閃500蚊呢個價屬於貴唔貴？

利申全新未開

平過訂，雖然精品上年精品劈價到3百尾

而家冇啦下嘛 ？

【2018年3月確定到貨商品】

●3月26日（一）全國經銷商一同到貨
Max Factory「figma RACING MIKU 2016 TeamUKYO應援 ver.」JAN：4545784065082

500蚊咁撚平 屌

呢句出自你口中最有說服力

咁係咪算平 ?唔係反諷黎架嘛 ?
冇玩開所以問下專家們

等figma

$500 蟹貨價，可入

唔該哂巴打

Weekend

偽毒出曬街冇人上水

昨日

成日都冇負皮 figma post已死

●3月27日（二）出貨
FREEing「figma 寫樂作 第三代大谷鬼次之奴江戶兵衛」JAN：4571245297273

●3月29日（四）出貨
Max Factory「figma 津島善子」JAN：4545784065112

【發售月份變更】

●2018年3月→4月
FREEing「figma 黑子」JAN：4571245297419

All rubbish

雞佐快訂

訂囡囡

好心 d on9 嘢就留返畀 shf 出啦

其實有好多出2.0都已經大賣

啱呀

是蟹

應撚同呀，出d核突大隻佬真係好拎on9

係啦屌

gsc

冇人

無人玩FIGMA了

黎緊每個月得咁少figma

everybody can go home

figma テーブル美術館「円山応挙作 幽霊図」可動フィギュア 明日予約開始

辣殺

邪門東西

智障女神幾時先開訂

等下

邪門東西笑了笑了

去完旅行 仲未有時間開jduck

仲係日本訓緊，就變黑精

想問下大家邊度有Kos-mos買
感激不盡

M記

訂女鬼啦你地

等左勁耐隻貞德 五月終於有得拎

炒完咪拎得，下次唔好去

偷fb group圖

Pass

有冇弟兄訂國務院撫子土人

特典撚(代買）here

好呃錢特典，不了

訂普算

是

水貼only

自己印

Mud9黎

好痛呀粒連

搖曳露營⛺️！今季最好睇！治癒！

lm

南極表示唔服

2套都有睇，打和！

嗚呀

太大不了

尼祿唔大咩

係佢改到太大

訂

正
之前上咗色揸刀既學生妹幾時出

好撚貴不了

點解唔去mb po還火啊?

約左地點了

小佐和老師 人稱雞佐
興趣：縮骨 報警 於建興大廈流連

答案人地隻揪，人地迎面碰撞扮唔識，低頭篤手機嗌報警

低級借刀

乳量排行
貞德
尼祿
吾王
小莫
阿萌拉

但尼祿得150高

高唔係問題!!!

尼祿細粒大波身材完美

借乜撚野刀

正 買

沉撚哂既，淆底獸post主呢

呢條賤毒就算唔到我砌佢
佢得罪咁撚多人遲早比人修理

死返去mb post啦

呢個post蟹周睇

389
figma 棕熊
那個北海道土產以figma之姿登場！

北海道的必買土產「木雕熊」以figma之姿登場！不管是將牠叼著鮭魚的傳統模樣當作居家擺飾，或是搭配其他商品與野味十足的棕熊遊玩動作場景都相當適合。將棕熊帶回家遊玩吧！

使用能容易擺出姿勢且不易滑動的figma獨創關節零件，再現四足或二足站姿等棕熊的各種動作。
下顎為可動式，可重現咬著鮭魚或勇猛吼叫的神情。
前腳熊掌有「開掌」、「擺架勢」以及「握拳」3種。
鮭魚內含figma關節，可擺動尾鰭。
商品包含能支援各種場景的附可動支架figma專用台座。

gsc真係
年年都咁過癮

哇真係出架wor

你就好喇

我好毒

師兄搞咩得罪王境澤呀

貴過隻ted 搵鬼買

好靚仔

愚人節 睇完呆左3秒

下？
年年都有玩架喎

舊年都好似係貓

4inch on99

千值練個名都知值一千

唔知會唔會比jack高

剩係知要好撚多支架

辣殺特

千值殿有冇樣版display?

我想去睇xa隻display都係得張紙,應該冇咁快有

隻JACK係咪四月，無訂到

同Eric brothers一樣要兩隻都買曬

6

個心汗一汗 我個真名又係叫艾力克 以為講我

張圖 成部機械人出光炮咁

Thank you

hi現充

「figma「エイリアン 竹谷隆之アレンジver.」可動フィギュア 明日予約開始
「figma プレデター 竹谷隆之アレンジver.」も近々予約開始

D紋咁屈機

Ot左半年
哩到無我照住 就比人踩場

BTW
你唔係叫啊BEN咩

艾力克 。 賓

睇埋上色複唔複雜,麻煩就要睇大媽

等睇出貨成pat屎

figma 非女角定律

等血獸

揀完全封鎖
Done

這麼醜的妞...

認同你

粗重野等我黎

咁辛苦你啦

【2018年4月納期確定商品】

●4月11日（水）出荷
フリーイング「figma 黒衣」JAN：4571245297419

紫外線で赤面する新ギミックが搭載

GSC黑科技

樓上我屌你老尾,咁撚醜都貼出黎

sor9ry 唔記得打格仔

佢染金果時仲型

同型佐交收過

收到風尼祿痴線佬話要砍你

咪係

12CM 高同FIGMA差唔多高

隻rin我玩土人算
暫千記ed得尼祿有興趣

識貨

Figma 14-15cm
我就不了

本身FIGMA已經錯比例,執著乜撚野

好貴，不了

渣既,咁都話貴

到時睇咗人開箱先

幾吸引 有冇人玩過assault lily?

嘩屌八百，PVC價錢既1/12可動
真係要睇咗隻jack點先

仆街我中中地

你有米d

我好窮

睇睇蟹周入唔入

背囊譯咗做加油，笑4

PKM系列只買大波遙(如果出既話)

D奶假架

負皮回歸

我唔理 有奶就讚

Yau mo jor
Ja ga

【2018年4月確定到貨商品】

●4月17日（二）出貨
Max Factory「figma 李小狼」JAN：4545784065129

等鐵血戰士開訂

好正

油淋淋

比福周丁完

GSC/MAX再唔出貨頭家就散啦！！！

一車車土人

而家我都係得番堆FATE單同等佢再販啲舊神物，新呢轉果堆無隻中
如果max factory攞到JUMP果堆版權可能有得同SHF爭吓一日長短既

土人is shit
We need figma
等緊Mizuki出貨，Lilie開訂

師兄又去日本，羨慕

現充

有冇師兄訂多左隻黑貞到時讓可以我
岩岩去信和先知截左訂

rip
不過可能到時有好心人嘅

去熊貓或者皆旺地庫角落頭阿勇睇吓，兩間都無就宇宙船

FF巴又去日本，咁多假

去搵阿勇啦，仲有呀

死現充

訂倒啦，唔該禁多位師兄

客氣，買多幾隻figma

以前就隻隻買，但係宜家位置有限，買少好多

呢d唔係藉口黎

呢度有幾個post冇人開箱玩figma

聽講福周話拍返片

有人開但冇人post相姐

下屌 截左黑精 on9ga
師匣同黑精都未訂 好撚嬲要退坑

笑屎
由你講出黎特別

鬼叫你自己瘋狂ot

天呀

爆左櫃，仲要成堆未開

on9 son

黑貞爆炒了

發達了，有4隻

笑撚4
ON9 仔

儲埋d錢轉去買大膠

蟹周

唔係佢點做蟹周中之王

Figma 入面嘅蟹中之王係咪妮姆

金閃閃，福周成名一役

佢隻金閃閃放左未？

初音ミク「マジカルミライ 2018」のメインビジュアルと衣装デザインが本日公開！！今年はイラストレーターのMika Pikazoさんにご制作を担当いただきました！公式WEBサイトでは衣装デザインやコメントを公開中！是非チェックしてくださいね♪⇒ #マジカルミライ #初音ミク

唔錯唔錯

同你差唔多

賣隻比我得唔得
最多帶埋你張相問你攞簽名

少少地兩隻

4月24日（二）出貨

Good Smile Company「figma Mizuki」JAN：4580416904360

4月26日（四）出貨

Max Factory「figma 新娘」JAN：4545784065228
Max Factory「figma 新郎」JAN：4545784065235

垃圾

屌唔記得咗有對新郎新娘
仲諗住去追超像可動

Rich

有愛就唔好等喇

figma Warspite（ウォースパイト）明日よりご予約開始！！

人気ブラウザゲーム『艦隊これくしょん -艦これ-』より、Queen Elizabeth級二番艦「Warspite」が改二姿でfigmaに登場！
スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、さまざまなシーンを再現。
表情はリラックスした「口開け笑顔」や中破時の「ダメージ顔」、優しげな「微笑み顔」をご用意いたしました。
付属品には「宝珠」や「王錫」をご用意。
頭部の王冠を含めレガリアを再現しています。艤装は変形式となっており、
背面に背負える他、椅子のようにする事も可能です。また、「交換用座りパーツ」を使う事で、劇中のイラストを再現できます。
多彩なアクションポーズを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

ワンホビセレクションのためグッドスマイルオンラインショップのみでの販売となります！
※一般のお店では購入できませんのでご注意ください

拿,睇完好訂

In addition, this item will be sold only at the Good Smile Online Shop because of One Hobby Selection!
※ Please note that it can not be purchased at general shops

Figma都wonderful hobby selection
印象中主要係重兵裝艦娘pvc先入呢條line

又係大大盒，無位喇屌

執下就有啦

坐位有專用腳
個盒細極有限

之前wf展出果陣已經係display呢對坐姿腳

Pass唔玩盤娘
只玩fate

吊帶襪陷入去個位

Jeng ar house much

你講咩周語啊

一定過一k啦
諗緊

唔想買呀屌你老尾

蟹帝，你訂幾多？

支持蟹帝睇蟹

好撚貴呀師父

終於賣到破千

.

之前神之手過千都大把痴線佬買啦

訂左先算

大戶
有買貴無買錯

等睇蟹

而家係怕厭戰個衫袖
驚會好似貞德個手甲咁樣

鋪開婚紗訂開幾錢話
回帶一問

一對$785
一隻$390

一分錢一分貨

動畫版面相唔撚靚

屌垃圾一隻

等左咁耐終於儲齊一對啦

櫻之咭同clear card都未出

櫻之咭之杖咪送埋囉
clear card如果係op果套都會買埋

幾型棍

又大又崩

無玩都覺得型

又出垃圾

420快樂
（冇ted土喺手冇得影相 ）

420咩日子

太型了 我要訂

蟹得啦

我有喎

無野做 好撚悶

開箱呢

荀工
有無開盒片睇

係 公司打丁片都拍唔到啦 咪玩

我都等緊收工

小狼現貨咩價?
一陣出去訂野順手買埋

現時420

信和無現，現時得兩間有

週末你班偽毒又出曬街

留家睇02

繼續番工

打左成日god of war好攰

冇PS4

後悔舊年買switch唔買PS4
玩完mario已經封麈，同我一齊買個FD已經放埋

On9 sin buy 任天堂產品

早晨推推

想問下而家仲有冇白貞現貨？
同大約幾錢度？

唔得閒貼

呢隻

汽車推推

Figma冇新野，悶

今日唔係有嘢到咩

yes

現時點有
680左右

咁撚貴

想問問香港現在可以在哪買到304 caster ？

無新野出 悶

呢幾日唔係有figma出咩

等緊尼祿

5月底

1xxx HKD

洗唔洗呀，異形都係500幾

佢雕到咁detail, 又多parts 我怕最少700

比得起！

我估5-600啦

話說佐bb鍾意胡林 我都有聽 部電話有佢個演唱會 聽左成年了

識野

條女吹簫唔錯

福帝唔開箱就成年都冇人開箱喇

冇咩料到

Skip

Rubbish

D色成隻假野咁

初音好悶唷

咪撚買丫笨

收到國寶電話話新娘FIGMA到咗

油啲金色會唔會好少少

係咁架啦,得土人先落重料

齊齊入土人坑,唔玩辣殺figma!

隻灰膠色
睇吓遲啲開訂會唔會執做銀灰

同埋會唔會跟頭盔呢
有頭盔就要跟多個肩甲替換part

隻色好撚頹

未上完色架嘛
邊有可能咁hea

Diu 訂返隻先
乜9都未訂

你已經miss哂d重要野
恭喜哂，可以退坑

正面條腰仲得既

第一水

睇黎figma已經放棄左im@s cg呢條line

Bamdie買起咗

屌姐係無機會齊人

不要再說了

Ha 估到

唔好呀，近我返工，無左我要下下出旺角再返粉嶺

我上次去都hea左好多咁

屌梗係啦，你都棄坑啦，洗鬼理你

店員:點解要同個運吉既客氣

GSC online 有冇單搭

要咩？
留tg傾

早

今個月尼6，唔知會不會delay?
黃金周大媽放假

放假前後出貨既野qc都好似特別差咁

趕收工

有無巴打幫我係呀mi呀mi 訂下黑精同師匠

周帝真係無訂黑貞 ？

無 勁q快就截左

好喇好喇
唔會有事喇

講哩d
婚紗派貨未等睇大家j圖
你個fd 可能又送隻比你 表白

我係x point 有訂多 周帝到時可以搵我既

愛感動天!
謝謝你 終於唔洗搵得咁痛苦
仲差師匠

訂左原價+200比你啦，計平左了

負皮u

gk

白痴樣

好彩冇落踏

腹肌好sexy

等睇你表演

不了
無錢

邊位課長啲手黎

唔知中間係咪有燈？

中間大把位攝燈

真係有燈

FGO Figma 大量登場

黎緊想試整呢隻

等睇成品
白件貴唔貴?

彩件黎 日拍去到2萬幾yen
不了

新手
想買第一隻FIGMA 係BLOODBORNE隻狩人
請問香港應該經咩渠道訂,價錢比較合宜同方便呢?

依間追訂好貴 可以搏下現貨

唔該巴打，呢隻多唔多人炒，現貨起邊頭睇會大機d? 好少買開figure嘢 完全唔熟路

終於得閒開 唔錯 唔怪得之前炒
係配件少咗啲

第二水

第一 而家先開

衝現貨可以留意下啲會係fb公佈到咗咩新貨既鋪頭 例如精/國寶
炒就答你唔到 不過成五百幾蚊我估有訂既人都唔多

無玩開figma,$5xx 係呢個系列算好貴？

唔算
Figma都加價中

出貨更新未有figma份
等睇又係曬月尾

好 今個月無錢了

月底有尼祿

咪燈

今日先去攞花嫁SET
等隻尼祿2.0出咗就收番埋隻1.0，費事比老母問做咩買兩隻一樣

渣ga

展出過
未開訂

又要畀錢

等咗好耐

渣
我二十幾隻一樣樣都未問我

呀仔 你做咩隻買咁多隻一樣既野

落訂落到要食樹皮

最愛雙刀流！

支持巴打

蟹周入市 係咪唔使訂

膠紙派 支援！
好耐無貼Figma 隻野放左半年 對翼太重搞到自己已經鬆鬆地

唔知wor
痴線佬有無得買 ht mark46/Arkham knight

這些機會

聽日開訂

綁住個心口 仲要露腰 短裙

訂訂訂 都訂

8千yen 屌你老尾
買

霸氣！ 跟你

rich

等蟹了

其實我用緊激將法
我無打算買

依家有親少少裝甲都貴過8000

孤仔開左
545

大家知唔知格斯狂戰士repaint 幾時會出

仲未開訂
不過上次展出d野都陸續開緊

勁貴 唔知做咩

淘孤比人血洗太平地

???????????

咩事

成間鋪無曬貨 得個店員坐係到

真係執

萬事通 希魔 邊到收到風

請珍惜

以後收工冇得訂野

唔係瓜
我仲好多訂係淘孤取

無啦無啦 要出旺角攞

我尋日訂野講淘大取， 佢都未出聲wo

唔會執/搬遷呀，人地剛剛簽左兩年合約

死福周又鳩吹

我宣布蟹帝正式成為figma post 指路明燈

唔講得姐 驚影響生意掛

有福帝冇窮人

攞左咩正野呀 巴打

Why

尋先訂FW 全裝獨角
今訂埋 desktop army 白兔

2018年7月29日開催「ワンダーフェスティバル2018」
入場券 兼 ガイドブック「ワンダーフェスティバル2018 夏 公式ガイドブック」が予約開始

Rich Ar巴打

我要快貨！

你都唔拍開箱片，要快貨做咩

現充蟹周，我都想做現充！

有就拍 help me

之前果啲呢

出咪買囉

「figma 初音ミク V4X」明日開定！

齊line先算

有機會啦

比你燈到無了

想要
身為毒撚 連初音都無隻

好快第三彈

哪有第2彈

Little armory可唔可以出下一二戰槍械

宜加開訂哩隻 第二彈黎架
第一隻黑長直

Ok 收到你的訴求

部車好正 但好貴

塊面做乜

我呢架舊版好平

壽屋有架電單車模型 好型 唔知岩唔岩figma

依個系例啲人樣係怪怪地

傻仔 唔同line 黎架

好淺色個樣

可能福周想講武器x JK x figma

55 比你兜到

出曬會破產

盛惠600x6

トミーテック：リトルアーモリー figma 豊崎恵那

艦これ figma 鈴谷改二

figma 比良坂夜露

figma ロングレンジジョシコウセイ

模型?

之前唔係有出過結他呢咩？ 又出？

新衫,you know sping
中中地,但都係忍下

官圖

87佬
Ff就明白事理啦

比你搶左先

10周年を迎える2019年の雪ミクの衣装は一体どうなる！？『雪ミクのじかん』で選考作品を大発表！！
ほかにも、こちらも10周年を迎えるレーシング関連の新情報や今年の夏を熱く盛り上げる『初音ミク「マジカルミライ 2018」』の耳より情報、新作フィギュアのご紹介などなど、盛りだくさんの内容をお届け♪はるばる北海道からキュートなあの娘も登場予定!?

排到幾時先有爆豪同再販綠谷

niconico投票

最終結果到時先公佈

爆豪出左啦咩 未見過人貼

初音隻隻 差唔多 但哩隻的確吸引

7就認啦
兩隻除左武器x JK x figma 之外跟本無關係
Ff比位你落咋

由頭到尾我都係講緊哩樣 梨就7牙
武裝×女高中生×figma 第二彈

以武裝×女高中生×figma為主題打造的新系列模型啟動！第二彈是出自繪師neco刊登在網路上的『重兵裝型女高中生』，作品中的「壱」正式推出模型商品。

哼 等到第三集佢咪寫第三彈
想蝦我

算啦,再b害你盞大家都無得笑

都係13,14正

唔好啊
我唔想聽日見到變成噉

得隻17 tony版

我撐你！

Thank you bro

訂番一盒支持先

2日前

個個都比蟹周嚇走

我去阿勇度訂了

幾時先有機會見蟹周一面

出表去到30/5都無尼祿
但又無話會delay

可能31號
De撚硬啦

Delay 吧
係我手頭上最後一張figma單

再見👋

好行唔送

以後肥肥了

世界再沒有蟹貨

訂了兩隻熱玩具

好彩冇玩

我訂咗美國巨腸同GG俠

我都係巨腸
你張黑貞單唔好放比人呀

正到射，一定唔訂

死貨味濃，shf出佢又出

希望巨腸跟埋圓盾
放心 我一張單過

batman???wtf???
sakura where???

等Wf公布

係外星人支矛咋

Wf! ff!

訂咗海洋堂，正好多（雖然唔同造型）

海洋堂個披風

戰國版賣1000+。。。。真係賣得出？
1000+買ht好過

好撚貴12800羊dx版蝙蝠

ON99

1080$ 一扭算9數，唔訂lu

搵笨

屌你老母！咁撚貴

睇嚟會係另一隻金閃閃

咁貴仲要同shf搶市場

有冇人訂左忍者蝙蝠俠

兩樣野好唔夾 好柒
好似日本刺身落入糯米雞

套野之前睇過trailer我覺得算睇完

金閃喺日本個價又貴返

因為蟹周出坑

🦀⚔️🦀

一早就應該升 如此高質

好好玩咁

不安

淘寶買既酒杯 幾正

密集恐懼症

好happy咁

慳位display 法

TVアニメ「PERSONA5 the Animation」第7話でフォックス登場！🦊🦊 figma フォックスも原型進行中です！ 特別に監修中の写真を一枚お見せしちゃいます。また、近日中に figma ジョーカー（＆モルガナ）の再販ご案内も予定しています。続報もお楽しみに！ #p5a #ペルソナ5 #persona5

冇訂既開心啦

面型正常返

bloodborne唔係delay呀嘛

算吧啦

一定啦

【【蜗之壳】新品改造用原创 全通用型整身机娘素体改件预售】

Delay當食生菜啦！

呢個post 唔知唔覺已經開左2個幾月

部腦做咩開蓋
熱到收咗皮

冇錢買冷氣

壞左半年 應該火牛壞
無冷氣 得電腦個風扇吹下

冬天可以當暖爐
夏天就不得了

夏天當火爐

今日冇更新

遲左放

●5月28日（一）出貨

Max Factory「figma 尼祿・克勞狄烏斯」JAN：4545784065136

5月29日（二）出貨

Good Smile Company「figma 源氏」JAN：4580416904377

【發售月份變更】

●2018年5月→2018年6月
Max Factory「figma 獵人」JAN：4545784065105

●2018年5月→2018年8月
「figma Ludens」 （JAN：4545784065150）

差遊戲同海馬未講,但都尾啦

Yaya

有大波波尼6，好波

bloodborne真係delay

半打尼祿到了

唔delay你先驚

是日係evolt同LV0車車
相都懶得影

師兄錯區

今個月figma未出貨，將就吓

出貨都冇用
冇人拍開箱片

竟然趕得切5月

拍片都唔睇啦

又幾好喎

有土人姐係有Figma喇

忍手POST兩張算
本來想買埋carnage ,不過唔啱價,等吓先

唔好燈

屌 訂十隻

Nice kick

聽日拍片先 大家支持我唷

等睇圖

無野比你睇

露丁丁可能有人睇既

GSC online 揀用credit card 比錢confirm 個陣出左個”zip code error”
試左兩次都係咁
比錢唔成功
但係iPhone wallet 見到過左100yen*2 比stripe
係咪試卡transaction黎 之後會refund返/ 唔會真係過數?

已經問左CS 等緊覆
最後用左PayPal比

想問尼祿28號日本開始派正路係29香港開賣？無訂到要衝現

差不多啦，1，2日左右，留意下各大玩具鋪fb

都大機會28號夜晚有行版現貨賣

zip code error係錯郵遞區號，巴打你入咗咩?
扣100yen通常就係試卡，你等GSC覆啦

網上購物成日被迫要打個zip code
我次次都鳩寫HKSAR
至於試卡我記得要一兩次買果陣先有，係扣1定2yen

咁梗係話你錯香港zip code係999077

WFC 係支那寄香港d人先會寫999077
香港根本冇人得閒理個postcode係乜

Hk根本冇zip code

唔得閒理咪好似你咁zip code error兼扣數試卡都買唔到囉
外國購物網站嘅程式好多都寫死要入zip code仲要跟標準格式
999077係香港嘅標準zip code嚟，唔柒關支國事

香港係唔用，唔係冇
你咪上網google 999077睇吓點寫

我其他online shop入開 000000 post code
Ami Amazon 個D預訂試卡多數都係過1-10yen
同埋係直接show paid to ami / Amazon
得GSC 用左stripe

咪就係香港無 zip code 囉

( Postal code is not used in Hong Kong )

Check 返我上次用同一張卡又得
唔知做乜9
PayPal 係咪yen > Usd > Hkd
轉多次匯率

真係未聽過香港有zip/postal code，如果個網一定要我填，一律填000000，未試過有問題

Zip code大戰 抹黑宇宙了 can u feel

咁都有花生食

多謝g持
推多到26號應該差唔多爆到post

訓左冇睇

感謝各位玩家平時的支持與愛護。

原定於5月發售的Max Factory商品「figma 海馬瀨人」（JAN：4545784065143）、
「figma 闇遊戲（再販）」（JAN：4545784064023）因諸多原由將更改為6月發售。
詳細發售日待確定後將再行公布。

造成玩家們的諸多困擾，我們在此致上誠摯的歉意。
今後也請繼續支持Good Smile Company的產品。

唔撚理，冇訂

識用集運之前我去美國或者日本網站入自己地址買嘢，好多網站唔打zip code就唔俾㩒下一頁
睇過網上教路打N/A, HK, 000, 0000, 000000, 有時過到但總有一兩個網站搞唔掂
後嚟上網search俾我搵到回覆貼嗰個網站, 用呢個code又真係未試過有問題咪keep住用

見有巴打話出zip code error搞到扣兩次試卡數都買唔到咪教佢用呢個code
點知俾人當係幫襯開支那俾人串WFC
早知由得佢扣卡數扣到飽

Post code嘅用意就係幫助將郵件分類
一個國家入面唔同州/省/市etc 就有唔同post code
你寄野去外國，同一個國家嘅唔同地址都有唔同post code啦
有乜理由全香港用同一個code?

999077就係支那改出嚟比香港

條link個網係外國網站，又冇解釋個code點嚟，我見個網站香港嗰頁咁寫法仲以為香港好似其他國家一樣有code只係香港郵政唔用，從來都唔知個code同支那有關
OK當我講錯

我最撚火滾嘅係條友填錯zip code搞到error又要驚俾GSC扣全數所以開po問
諗住俾個code佢等佢唔好再出zip code error點知條友又串柒柒話咩支那寄嘢先用香港人WFC
係精嘅一開始就唔會搞到zip code error要搵GSC幫手

屌，原來就係你

兩個人黎
睇真d

冇睇清楚user名
不過串人條友鳩填HKSAR都過到骨咪偷笑
有啲網直情打串0都唔俾
問問題嗰位絲打平時買嘢填開000000，唔知今次係咪，但結果出咗zip code error

Post code有好多種架 有d國家全數字 有d全英文字母 有d兩溝
唔同網嘅地址form set咗唔同嘅parameters
根本你鳩打符合到parameters就得
由賣家個國家寄出直到香港郵政/速遞公司收到再分件
成個過程係冇人得鳩閒理你填咩，因爲香港係唔會用postcode分區
你估我屎忽痕搵交嗌

見有鋪可以留貨但已經去到六舊，上次貞德係咪第一日已經炒到仆街啦？

諗緊六舊都留左先好似穩陣d

依家咪就係個網站得鳩閒理zip code個位寫咗啲乜，見個絲打入錯於是彈個zip code error

8隻揸係手 食花生

大笑左

大戶

全部自用

唔知少女與戰車夏季校服會唔會出埋其餘果三個

等多幾年

明天wf春?

下面個隻快啲出 希望無特

一年一隻都好呀 依家係最怕佢放棄呢條line

正呀
@FF 要1

上面係咪switch game 個隻野

睇個勢我覺得剩返果三隻隻一set出

係
Splatoon

如果佢咁樣出都照買 最怕佢唔出

All in搖野露營土人！

蓮

惠惠 女神

有頭盔 gsc ho ball

智障

槍呆

哇正wor

感謝主，全部唔中

走啦

我有玩figma架！

買撚緊

模型no good

狂戰士鎧甲咁耐都未開訂

失蹤人口牙櫻

過氣作

要你理咩？

要訂了

蟹ed

消失埋

有無正義女神多

唔益你

gsc冷靜d我就可以慳更多

Buy!

GSC online 張預約單會唔會寫埋跟咩特典?
頭先上Pokemon Store 訂土人 Figma
土人張單有寫跟特
Figma 冇
之後我再check 返GSC 個張都係冇

上得佢個網訂就有架喇

露營竟然出犬山先

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見
出黎啦 我d子民

片呢

錄左幾分鐘 彈app無save到屌
宜加去買新電話 下星期再拍！

Good boy

on9仔

聽日有尼6

咁GSC 個單唔理佢了
Pokemon 個邊個user guide 就咁寫

特典の有無について
ご購入商品が特典のプレゼント対象の場合、カート画面「STEP.4 ご注文内容確認」にて、商品とともに特典が表示されます。この表示がない場合には、特典は付与されません。
ただし、商品パッケージ内に特典が封入されている場合は、カート画面「STEP.4 ご注文内容確認」では、ご確認いただけません。

之前訂個D有特典既全部有係單寫明
又send email 問

👌👌搖引準備

希望尼祿唔好遲

係賊船訂應該冇咁快到

等巴打你通知

你預下個月啦

#826 =傻仔

我草

到貨未

米青到左舊劍，冇訂其他

下個月有狗哥

得舊劍 垃圾精英

GSC 今日ship尼祿

再販

Boxart

仲以為都係紅白色

買！ 普算

唔知今日精品會唔會返到尼祿

灣仔會唔會有現貨

上次訂左普joker
而家想訂特，怕會出齊team少左隻貓

依隻特典正過之前個三隻

米青近期收訂金都係50蚊 唔知係咪搶客

土人最多搵笨特典

冇人玩土人架啦

兔耳正

淨係收隻貓/去舊迎新/買土人都有貓

Nero咁快送到
郵差叔叔送信純熟

衝現加油唷

屌 咁快
但無我份

尼祿今日都應該冇貨到

福周買到iPhone x 拍片未

買8plus ja
I’m poor guy

啱啱打電話問過188孤注同精品
兩邊都未有消息

唔係六隻咩

哇

笑左

原箱

完美

特典呢

未回家收件 開全公司屋玩住先

旺精都到貨啦

不過我訂左特典版就未到

屋企無人收件 返到去得三隻普通版玩

普通版都有隻貓
唔係星星眼咋

收到米青sms話源氏到咗

今日鐵血戰士開訂

快啲再版玉藻啦屌

官網都上唔到

figma プレデター 竹谷隆之アレンジver. 12,800円(税込)

買

希望玉藻六月尾前公佈再販
咁就不用去日本買

鐵血一千，我去玩hottoys係咪抵啲

FF

我見淘寶開638Rmb

而孤仔就從900加到990，真係睇唔透

1050減到990呀麻？

係我眼花將990睇成900

I told you so

我都要買多隻改做尼祿

幾時先出rider2.0同櫻

失蹤人口

4800yen 2手抵屌？

我覺得可以再低d
同埋唔係ex018,差減d

各位巴打，想問一問以下figma咩價位同會唔會有現貨
098
195
196
143
萬分感謝

講名唔該

新人唔識規矩sor
助手
助手白服ver
岡部倫太郎
楪祈

有冇巴打幫下手

唔好去信和,皆旺 e d高危區搵
有都好大機會假

最簡單睇膠紙,長方形一定假
除非交收條友屎忽痕自己撕走再貼番

圓貼肯定真？

唔係,仲要睇其他
但膠紙已經篩左差唔多8成假野

要分既話可以好複雜,因為隻隻唔同
唔得閒,時間上網搵圖簡單up
佢圈既係配件擺位,字型大細,認證貼紙(可有可無,睇代理,有時會貼左係後面/印左落盒,有d有鐳射
,有當bonus,冇就睇其他位好過)

代理貼紙,香港一般係紅白色(行版),日版(冇貼紙,假野多數係冇貼紙)

假個啲會唔會面相好真？

<冇時間

我好多都冇貼紙..

接力

簡單d都係自己google下個figma+number
搵下有冇盒正/背面參考，youtube都有人做開箱
當然都有機會搵到假既盒

食炒啦

訂4隻

係佢訂咗四隻

雞佐上樓

sorry寫少左隻字

是入

聽日要去攞咗隻尼祿先，下星期去泰國成個禮拜

人妖搵你

去變身做尼6？

仲有現貨

現時同米青都有

旺精有

依家啲figma個價

講起上嚟呢隻尼祿同當初SP版嗰隻完全兩個人嚟

十年啦,比D進步好唔好

直情係初中雞變小學雞咁誇張
人設圖舊版年紀細過新版
figma就掉返轉

睇個樣同氣質
新嗰隻尼祿似Extra版多過似Extella版

extre同extella個歲數一樣都係十幾歲全盛期做皇帝果陣 所以只係畫風進步 氣質其實係無變到

尼祿有兩個畫師
一個係game人設Wada 一個係畫開saber 臉既武內崇

舊figma搞到咁嚴肅有一半係因為武內崇d作畫

新figma 先表現到Wada畫既尼祿本身十幾歲少女既性格
唯獨就係髮型有少少跟唔到 可以再好d

有無巴打知邊間門市仲有白貞

現時同熊貓都有

thx巴打

之前係我到買racing 2017初音既巴打仲係唔係到
有追加特典

傻鳩仔聚集地

●6月13日（水）出荷
マックスファクトリー「figma 闇遊戯」（再販）JAN：4545784064023
マックスファクトリー「figma 海馬瀬人」JAN：4545784065143

隻鐵血戰士成千蚊
好貴
點解貴過隻異形咁多

冇人，睇黎要等下個月wf夏先可以爆post

美術館又黎

今個月生性出到狗哥同孤美我就推爆個post

今日開訂！

引人後追維納斯

我要後追

哩個系列唔錯

知你要買齊兩隻 等你洗濕個頭

已訂鐵血

有錢人 異形呢

不喜異形

就係訂左異形
但無冧過predator貴成部
算啦都係照訂

周帝，請問你有無訂鐵血

隻超像可動 D4C係咪未有鋪開
今次唔會再miss

等下年通販平一半

新手留名
我係買figma返黎儲唔開盒個種人
除非買中古會開盒望幾眼

最近見人收全新八舊水
心血來潮搵返出黎望兩眼
唔知幾時先出2.0
雖然1.0已經好高汁

自己砌住先
p.s 上星期係日本bid多隻 只需380

小玉
而家升到痴撚左線

想後追一拳

買買買

價位大約幾多

順帶一提信和搵到既一拳多數假
特別係貼紙唔係圓形既

間中見到400上下

咁既人氣真係唔知第2季會唔會再販

竟然返生

下個標題用wf就差唔多
肯定推到8月都未爆

尼祿痴線佬(點算)

一拳出得咁柒都買

就黎要自爆

睇佢名

Oh no 無我買figure

你先係老闆

大家幫幫手貼下野啦

Good luck,最緊要有賠錢，休息下，再慢慢搵工啦

你巴閉

貼你賓周

唔出貨有咩好貼

●6月18日（月）出荷

マックスファクトリー「figma 天上ウテナ」JAN：4545784065204

●6月20日（水）出荷

マックスファクトリー「figma 狩人」JAN：4545784065105

仲差大狗同井之頭五郎

兩隻都係雞佐最愛
仲有大家都想要既獵人

白西服 諗起東京食屎鬼

個鏡頭唔夠闊唔夠長

等到何年何月

無訂大狗

剪細小小

剪完佢就冇架啦

助攻